[計計計計計] Gantz vs 今際之國

兩套漫畫 都有出 真人板
大家點睇

btw 漫畫 gantz 原作 頭半部分真係世界級
: Gantz
:今際

Gantz真人版垃圾
反而Netflix套CG版大阪篇好撚正

Btw 有麗佳重洗諗？

Gantz個尾點拍真人化，今際都仲叫做可以接受

對奶同身型太唔合比例
不過好能正

漫畫Gantz有幾條囡 已贏

小計俾人複製左2個之前嘅部份都好睇

如果Gantz出劇集可能仲正

Gantz漫畫正

啲人成日話gantz 個尾爛
咁個尾應該係點先唔爛？

一個外星人
一個人性
就算去到銃夢呢個級數拍出嚟都冇漫畫咁好睇啦
根本冇得比

我到而家都分唔到Gantz佢啲人物

早排fd推介我睇依套話好神
睇撚完真係好麻麻
可能我睇完噬謊者推高左門檻，依家覺得無一部鬥智漫係d橋似樣
但當今際係生存漫睇，佢又無gantz寫得咁有張力

gantz漫畫初期神級
間唔中會重睇

Gantz漫畫講得上係神作之一
但電影拍得好垃圾

今際 漫畫其實好一般，但係Netflix拍得好

話今際贏嘅一定無睇過gantz 漫畫

GANTZ個設定係訓練士兵
但100分後又比人可以選擇走
再者你系統可以複製人
複製10000個小計咪得囉
駛乜打餐死

最後交代左, 係背後果班 大集團 玩野

原本 外星人 比武器地球人 去對抗四眼巨人
點知 地球人 拎左去做賭博工具

如果 地球人 真心想對抗四眼巨人
其實可以集結 英國SAS, 美國海豹, 海軍陸戰隊, 之類既精兵
跟住一齊訓練, 死左/受傷又可以復活

作者滲d滲d咁寫社會黑暗好正
後半段part直頭中撚曬香港
玄野老豆典形藍絲廢老，信假新聞唔撚信個仔，有人去佢樓下聲援都無動於衷
最後決戰一大堆網絡垃圾（中年毒男樣）惡毒留言，到玄野反cup又轉軚

淨係講人性gantz都贏今際9條街